Air crash investigation 空中浩劫

有沒巴打鍾意睇紀錄片，依套真係幾正，好多意外都有無厘頭，記得有一集隊機師掛住整返個頭膽搞到撞機，又有一集個機長吹左出架機，最後居然沒死到。波音同華航成日都中槍 好期待他拍華航係赤臘角反機果次

YouTube有好多

記得有一集係個機師比個仔入駕駛倉
個仔想試下揸飛機
跟住郁左個yoke disengage埋A/P
然後成隻機.......

果集我有睇

班機原本飛香港